找會計師報稅 要黃

小企業，一人有限公司，想找唔貴、可靠的會計報稅，當然要有註冊會計師專業資格，要黃，有冇介紹。

咁撚多要求

有介紹

唔使錢好冇

佢既要求只係黃同唔貴咋喎

點樣聯絡你?

Tg: Littleswkat

有興趣可以搵我傾傾

叫auditor報埋囉 豆膶公司求其啦
人地都唔想做你生意

唔使錢梗好架，但做得生意就知世上冇免費午餐。

講真，小公司係冇乜錢，都係想有個好價錢，唔會唔俾。

tg: wsxnko321 有興趣請詳談

係咩，我真係唔識，咁搵乜人搞先係最好?

有限公司本身要審計架麻，你咪叫審計幫你做埋囉

Shine Wing 好黃

試下去Toby搵

即係一個人/ 一個unit，可以搞掂晒審計+報稅。對嗎

係 我就介紹呢個服務

ching唔好累人啦 shine wing 呢啲local 龍頭 點會平

tg: iammf0909
搵我報下價

本人係執業會計師。

巴打公司做咩生意？

可以tg我傾傾，報下價。

Tg: Littleswkat

新開，做marketing consultant、event、media buy。

easy 可以效勞